死4班死熱狗一車一車賣淨貨運返走

😂😂😂

做乜笑自己

蝕左幾多？

叫你老婆唔好搭運書架貨van順風車
本身已經夠多書賣唔哂
佢坐埋上去架車會跪低